% !TeX program = lualatex
\documentclass[a4paper,14pt, twoside]{memoir}



% load the custom style package
\usepackage{./CustomStyles/oldstylemissale}

\usepackage{shellesc}
\usepackage{bclogo}
\setlength{\logowidth}{100pt}


% OPTIONAL PACKAGES

\usepackage{layouts} %% apenas para mostrar as dimensoes de layout, codigo esta comentado no final deste documento entre bloco de símbolos de comentário

\usepackage[autocompile]{gregoriotex}
\grechangestyle{initial}{\fontsize{40}{40}\selectfont\color[cmyk]{0.09,0.97,0.87,0.03}} %liturgical red








\begin{document}

%%CAPA
\include{./TeX_files/coverV2}


%%TOC
\setcounter{page}{1}
\chapter*{Índice}
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}





%%ADICIONAR CAPITS AQUI
\pagestyle{cabecalhomissal}
\include{./TeX_files/01_dom_ramos}
\include{./TeX_files/01b_segunda_terca_quarta}
\include{./TeX_files/02_ceia_senhor}
\include{./TeX_files/03_sexta}
\include{./TeX_files/04_vigilia_pascal}
\include{./TeX_files/ORDO}
\include{./TeX_files/anexo_canto}
\include{./TeX_files/partes_cantadas/ladainha_alternativa}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%       apenas para imprimir as dimensoes e layout       %%%%%%%%%%%

%\printinunitsof{mm}{\pagevalues}
%
%\verb|\marginparwidth|: \printinunitsof{mm}\prntlen{\marginparwidth}
%
%\pagediagram

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\end{document}